====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Venise , le premier voyage d ' études , fut une révélation , avec ma découverte des œuvres d ' Andrea Palladio et de Carlo Scarpa , que quatre siècles séparent .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

